黃埔港鐵站連儂牆

我冇野講
我要見律師
我有權唔開手機
我要入醫院

推 大家經過支持下

住附近 邊個位 咁細張認唔到

媽咪雞蛋仔/雞翼山果個出口

我琴晚搵到啦
但係今朝起身再去 咩都無晒
有比人撕晒定點

下！ 一陣去睇睇！